依家先發現grant loan過左deadline

依家先睇到grant loan過左deadline
可以點？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

邊有deadline我試過3月申請都得

講真？

咁當然唔好好似我咁遲，差d書都冇得讀你而家上網新申請，應該仲係搞到

吾該巴打 依家即刻申請先

Poor student

我都未搞

好麻煩 好多野搞

直接上學資處個網申請
啲文件都係直接俾學資處
我年年都係十月先開始搞
以前問過，話最遲十一二月前搞掂就得